救命！好多藍屍申請緊做選民 呢次仆街啦

身邊至少有3個廢中申請緊

所以要宣傳下七月前夠18歲就登記得

同路人請撥足火力作戰

登記做選民呀一定要

同佢哋講填表麻煩
唔好填

所有人都行一步
附近有同路人就問佢有冇登記選民
冇就送張form畀佢

Push

推

另外一定要keep住道氣
註冊左嘅下一次都一定要投

請佢去旅行
整病佢

真
屋企廢老成日問點申請
我無理佢

Pish

投票日拎走身份證？

唔好再鬆懈啦 香港人！

武漢肺炎幫下手啦
咁廢架

登記做選民，推

要在今年舉行的立法會選舉中投票，未成為選民的18歲或以上香港永久居民，須在5月2日前登記；已登記的選民（個人或團體）資料如有改變，則須在4月2日或之前通知選舉事務處，否則不會在今年7月發表的正式選民登記冊內反映。各位選民及「準選民」記得留意限期。

［正視聽］藍絲係唔係都信黨架啦，藍色感染圈先係香港出路

做選民係最撚簡單，又唔洗驚比黑警打，又唔會被捕，咁都唔做？

pushhhhhh

same question

五毛：9月選舉根本唔公平 應該要白票

絲打好嘢

因為五毛帶風向話投票美國就唔會幫我地

除左區果席 對家唔少人搞緊7人工會

黃絲可否爭氣啲

俾張表佢填 唔幫佢交咪得

.

快D做選民呀

幫佢填，唔好寄
收唔到選舉通知賴政府

區選投完票依家洗唔洗再登記㗎？

TUI

對家真係唔係廢架

冇腦嘅人特別易動員

推
起碼做左選民先

不用

幫佢申請啊嘛

啱啱幫左班year 1港豬friend登記

推呀

puah

登記做選民呀大家

我地都要快快手叫定10個8個朋友做左選民未
一人叫到10個都好大力量

之前區議會已經投過, 駛唔駛再申過?

想問下係咪登記咗區選個次就唔使唔使再登記
新手求問

最快一定係印form去大專大學派

係

ok唔該曬ching

唔使

推推推

唔駛 但要留意有機會會有信寄嚟叫人証明住址

唔洗再登記
不過你可以上 double check下自己資料有無錯誤！！

問二 : 為何要登記做選民？
答二 : 你必須先登記做選民才可以在立法會和區議會選舉中投票，選出你的議會代表。如你符合資格在選舉委員會界別分組選舉中投票， 你也必須先登記成為選舉委員會界別分組投票人，方可在選舉中投票。
Source:

😡

要留意有冇信check你地址就真
嗰封要限期前交回條

幫佢地打針

區選同立法會係兩樣野黎
要分開申請

你on9?

派口罩換登記選民

劣質支那人輸出全球

迫埋佢哋去投票

push

快D登記做選民！

乜啲廢老唔係一早登記咗咩
啱啱18歲既你快啲登記
5月2日截止

推
有冇手足出文宣

大家呼籲身邊嘅人登記做選民同埋9月唔好離港

咁不孝架你

831

想問上年申請左，今年個立會一樣可以投？

洗唔洗再登記？？

多謝提醒 平時真係唔多留意信箱

Wtf

投票日前1日一定要掉晒藍絲老母老豆既身份證
最好剪爛掉出街
分分鐘有用過掉火魔
D 垃圾共狗武功1招ko

收到風藍絲親戚話呢排登記身分證派口罩 表面係唔想你重複拎，實質係拎你d資料

老母已經變黃，比警察打完

申請左就一世

我對上一屆岩岩夠秤就係以為申請左區選就得結果立法會冇得投wo

張form係咪上政府網有

係度諗
會唔會有泛民政黨吹雞/叫佢地助理/請pt

係dse試場外派選民申請表格/幫手填

看出生月份
應該一半學生有資格做選民

有無計叫佢投白票表示自己中立, 兩邊都唔幫

02年7月前出世都可以登記
應屆考生多數係02
姐係有一半嘅考生有資格登記做選民

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日操體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

仲有工會

好多18-22 都未apply
又唔使返學 快d 整la

登記左就一世..... 但你最好屆屆check下資料岩唔岩

加油呀
每個人做少少嘢 今年9月先有得贏架

想問下之前換成人身分證個陣交左登記表
但好耐都冇收到確認信 係咪要再交過？

多謝白兵

有冇用係做完先知

所以，做咗先再屌

屌完都不篤不割不罵

唔係5月截咩咁快截

推 唔知冇選票既藍絲有幾多人

唔係話狙擊邊個，但做左柒野就要認，直接改名做白票

你不推文回覆咗

屌手殘 推番

記得 如果屋企廢老要申請做選民 主動幫佢地填表 幫佢地寄埋去垃圾桶

屋企如果有廢老藍屍想申請，一定要扮哂幫佢，之後拖到截止

如果屋企有已申請果d廢老，投票果日請佢地去遠一遠飲茶，盡量令到佢地懶，唔去投票

做野呀未登記嘅年青人

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

無知一問 係咪填好呢張寄出去就得

如果新申請嗰啲 使唔使俾住址證明

對家梗係唔係廢啦，蛇宴旅行生油即食面，個個月有，廢老實比佢登記

讀到大學都唔登記，一係港豬一係暗藍

問到啦 係唔使嘅

推

我地應該批鬥班激進白票撚

好事嚟
白兵同鄭立都話唔應該理

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

你唔幫既話
民賤聯工賊會就會幫佢

tui ahhhhh

真係好多申請緊

係咪18以上就得㗎啦？

push this

大家過18歲就好去申請！！！！！

對家又做野

re-focussssssssssssssss

連登仔: 立法會無用, 淨係街頭抗爭就OK

thx 提供例子

佢抽查你 會寄信俾你 咪要lor

大家吹緊雞 真係要去盡

pushhhhhhhhhh

呢邊不斷做緊野,對方一樣都不斷做緊野

叫身邊未登記嘅人去登記啊！！！！！抗爭繼續！選舉都要繼續！

我阿妹未到18歲我已經幫佢交咗申請表喇

快啲叫多啲人申請

有冇申請埋超級區議會，冇其他功能界別就申請得

加埋𠝹票互屌攻勢 玩完

好彩屋企2個藍絲仲做緊港豬，不聞不問
到5月2截止就ok

已經幫左媽媽申請
我會教佢點投

用電腦填pdf再email出去都得

做選民啊

登記做選民

文宣組

最緊要投票日做個孝順仔女
請佢地去旅行
當然自己就唔好去啦手

但2000年代出生率好低

我覺得就算少人拎都好
議員要係呢方面做野
吸引返黃絲 一日多幾十個都好 派下表格
填一填 搞齊資料寄出去

希望藍屍廢老死亡率同

高

最好武肺死閪晒呢班撚屌

推番行動post

末登記直接係個網填就ok?

係我都係用呢個網登記

網主無更新

已經申請左嘅幫佢改地址行唔行得通？

登記啦 港豬

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋